De Voorzitter belde zijn bell en met warmte hervat.
"Als de Republiek zouden ook van u het offer van uw kind zelf, hebt u geen recht maar op te offeren.
Luister naar wat volgt.
In de tussentijd niet stil!"
uitzinnig toejuichingen waren opnieuw omhoog.
Dokter Manette neerzat, met zijn ogen rondkijken, en zijn lippen beven; zijn dochter drew dichter naar hem toe.
De craving man aan de jury wreef zijn handen samen, en hersteld de gebruikelijke hand naar zijn mond.
Defarge werd geproduceerd, wanneer het hof was rustig genoeg om toe te geven dat hij gehoord wordt, en snel overwaait het verhaal van de gevangenschap en van hem is een klein jochie in de wachtkamer van de dokter en van de introductie en de toestand van de gedetineerde als het pedaal wordt losgelaten en afgeleverd bij hem.
Dit korte onderzoek gevolgd, voor het hof was snel met haar werk.
"Je hebt goede service bij het nemen van de Bastille, burger?"
"Ik vind van wel."
een opgewonden vrouw screeched uit de menigte: "U bent één van de beste patriotten.
Waarom dit niet gezegd?
U bent een cannonier die dag daar, en je was een van de eersten om het vervloekte fort toen ze viel.
Chauvinisten, ik spreek de waarheid!"
Het was de wraak, die temidden van de warme aanbevelingen van het publiek op deze manier geholpen.
De Voorzitter belde zijn bell; maar de wraak, opwarming van de aarde met aanmoediging shrieked, "Ik daag dat bell!"
waarin zij werd eveneens veel lof.
"Laat de rechtbank van wat je hebt gedaan die dag in de Bastille, burger."
"Ik wist," zei Defarge, kijken naar zijn vrouw, die stond onderaan de trap waarop hij is opgevoed, gelijkmatig omhoog tegen hem; "Ik wist dat deze gevangene, van wie ik spreek, was opgesloten in een cel wel honderd en vijf, North Tower.
